屯公汀九抄六車

未出門口快做懦夫

死撚左未

唔係13架咩

13架呀

成日笑啲假日司機，其實無分別

利申：一至日都揸

諗住唔行屯公 行大欖 仆你個街 一樣塞
仲要比多48蚊

仲要唸住行荃灣路, 點知都塞到HIGH HIGH

屯公啲車谷晒荃灣路
你以為唔行汀九就冇事

荃灣路 荃青迴旋處已經陣亡

搵唔返個打飛機po😂😂

龍翔道都紅埋